有選未為輸

葉劉：最後，我知道大家都有為我打氣叫我加油， 想我加入辯論做場好戲嘅，但係好可惜我要令大家失望喇！